急 尖沙咀天星碼頭巴打好似想跳海 好多狗係到

急

唔洗理呢個po 有人開左